Condom 仔係微博發牌氣

好撚爽

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

錯了唔係交幾個人，係要全部人

林鄭唔係話過佢任期內都唔會成立架咩？

哈哈

condom仔開始驚
但係點解講係公司唔敢講香港政府

冇光頭撚樣咁目中無人

你睇下
高層個個鋪曬後路走人
你班企最前嘅又以為自己好撚勁棍棍有力咁打人嘅傻鳩就要擔心被清算

有腦就唔會做前線

美國佬開曬朵
台灣又叫你黑警
連馬拉都怕你班狗

睇怕大灣區都唔敢收你地

等睇坡佬

你地係撚公司咩 警隊你地都唔敢講

Cs秒回

差唔多啦

林鄭講野你會信？

大家都知柒婆無口齒

終於知自己係condom?

今日轉左口風了 話等監狗會年尾出報告 再決定成唔成立但大家都知監狗會主席又好定所謂外國專家都好 講過D咩架啦

好好奇佢所謂既自保行為

成班淆美國淆到仆街

唔會信, 一定係假ACC, POPO上下一心齊享港共榮耀駛撚理平民百姓? 林大總統萬歲萬歲萬萬歲

班condom仔無得返轉頭架啦
去享受下大灣區既榮耀啦

咁又係

林鄭講過好撚多野,
你估下佢有無守過?

爽YY

揾唔到條友

睇到好撚爽

佢好小心

其實係微博開個假ac扮狗
狂吹啲負面野都幾好😂
兩面不是人

可以諗下

信林鄭一成都雙目失明

真係食狗飯

佢講野又幾趣緻喎

條光頭撚好想睇佢折墮個樣
俾人捧得咁撚高跌落嚟應該直接變灰
火化都唔使

佢話佢係你老母添

笑死
佢知唔知講呢啲轉頭俾中共del po維穩

一直都係condom仔

正確態度
衝佢老母啦

毅進仔真係毅進仔
知唔知乜撚叫解散警隊 刻不容緩呀

有冇 mon po狗出黎講下做condom既感受

condom仔！

坡佬彩佢哋都傻

當微博係twt or fb？
傻仔

一陣成個acc唔見

起碼革扯3000人
罰12000人

保險套都認自己係condom

聽日比上司照肺都似😂

幾個月前或者可以叫做打份工
依家?你地一個一個 每一個都要落地獄!
你地以為做國家機器咁爽?
真係以為企係政府一邊就可以乜事都無?
一定清算你班垃圾黑警 一隻都唔會放過

屌你condom仔分化中共同港共，睇佢地點撚樣拆

喺微博講呢d? 支持你呀 繼續講

係咪自己友開架....

極權 奶共馬拉嫌popo唔聽話 鬧上司
民主國家肯定唔要
真係慘

同埋返大灣區預被禁言 佢地知架可？

係中國搵食要低調
越高調越快死

終於知自己係condom 仔la

仆街啦大灣區都唔收咪要係香港打橫行

罷工啦屌，不過都係要俾清算
同埋咪撚扮乜鳩自己博命啦，根本你班黑警純粹以為自己得到無限權力用黎對市民發洩仇恨!
簡單d講呢，香港人就會用唔同方法清算你地，港共亦會清算，疊埋心水返去肇慶動物園啦，到時全天候俾中共監控啦

唔係，佢好多狗fd

微博好似會censor咗政府兩隻字
見啲蝗用JF代替政府

應該唔會全部，但幾百都幾有可能

咪玩啦，一黎圾佬只要高學歷高技術人材，二黎，馬拉都唔收坡佬點會收班失控狗

林鄭成日反口

幾好啊o咁多t可以返上去買間碧貴園豪華別墅嘆世界

微博開AC等於自己入紙申請被監控

理撚得佢！我地做好自己，務求令佢地通過

坡佬唔係蠢，佢地自己都行精英制
點會收你班冇錢冇文化冇貢獻嘅人入黎
等陣班垃圾有組織咁搞事點算

聽日就落台，咪即刻成立囉

英國過埋香港民主法就最好LA

踢埋佢果2個仔去大灣區

唔好打飛機住

橙橙豬 condom仔

死黑警有咩資格發脾氣由612開始嘅警暴已經係錯到離譜 有良知都唔會咁做
我哋一早就講緊黑警係condom 真係得冇讀過書嘅毅進仔先到家下先恍然大悟
上大灣區百病纏身 長命百歲啦仆街

李顯龍：屌你我抽下水唔係當我認真

呢條友仔又幾清醒

唔可以咁少 個三千畜龍係最低消費 再到個班休班 condom

仲話乜鳩香港城，咪即係集中營呢班友管唔撚掂，你估中共會留班計時炸彈係身

最底嗰條reply，成立獨立調查委員會等於係兩套司法所以反對？咩料？點解我從來都冇聽過

林鄭：蠍摩知 熱姑熱姑
Condom仔：

唔係而家先知驚嘛 Green Object

公司？

黑社會都叫自己阿公做公司㗎

是鳩但啦，毅進水平點理解到

人地奶下共同埋驚燒到佢地國民所以打定針
關你地班condom仔撚事咩

實名制呀大佬

幫手Cap小粉紅圖 放上Twitter好過

講個笑話，支那人同condom仔學人講司法制度

交幾個人 互篤 一個篤一個係咁篤
全部狗篤曬出嚟 你唔係以為你走得甩呀嘩

用完即棄

其實都唔明班狗點諗 蠢過撚
即使你地贏左咪又係香港人 你地贏輸都死
不過放心你地輸緊我哋係唔會放棄

公司

Condom仔

good

入黎俾負皮垃圾片

有人拍左條黑警片,垃圾到呢。大家去youtube 俾負評佢

個個都知所以唔會出no.

衝出即飛

一早警告左你地班condom黎架啦
自己攞黎 兩邊不是人 抵死
到時推你地出去死果陣唔好扮到好撚慘咁呀
淨係721已經夠你地班仆街落地獄呀
你估真係唔撚洗還呀

林鄭話過主流民意唔支持佢就會下台

佢地係會咁叫 更加證明係真condom

係ZF

其實佢都好明智，比起盲明對政府效忠，佢更清楚人民先係政府老細，最後都要向人民跪低，咁做乜要咁落力打市民？吹冷氣睇住大家直沖立法會咪重好？
老實講，我勉強叫做鐘意呢種識趣既人多過光頭sir。

幾個人？咁天真

張建宗話短期唔成立，即係會成立，只係冇咁快

反再算

黑社會都叫自己組織做公司㗎

已經唔見

屌係喎bo po mo fo差

遲早比人封殺呀咁多嗲

推翻俾condom仔睇啦
大家笑鳩緊你呀
精嘅就拎枝槍對翻林鄭同眾高官個頭

呢個就醒目
仲有好多係微博同班大陸人圍爐

我覺得會成立獨立調查只有三個原因，一個係香港人贏左，另一個係輸左，唔再出黎抗爭，最後一個係貿易戰傾好左香港嘅嗰一部份

Condom仔真係condom 仔 你睇下你班大佬開始走佬啦 你仲on99 咁喊打喊殺以為好撚型
話你啊mon post condom仔

微博search佢search唔到

CONDOM仔係咪收到D風先咁講野

真係無左

小袋子

我有個中同(唔熟幾乎唔識)佢大學畢業考到白衫
依家日日響OFFICE玩LOL
邊似你班CONDOM仔
又要捱又要俾人清算

sor 自膠 search內容就search到

宜家林鄭嘅惟一靠山就係警隊
所以佢唔夠膽開到口講「獨立調查委員會」係好正常
但唔排除會用其他方式交人頭，搵啲散仔/「前線指揮官」清算都唔出奇
政府做野不嬲都係搵啲細嘅出來頂
第一日知咩

老老實實，之前有狗爆過話上面係行動前叫過佢地做野時控制下情緒，但班友次撚次都嚴重失控根本係自己發洩，仇恨市民，示威者，扮乜撚落力為政府

有自知之明

死的咪又係前線班散仔，所有知有武警介入過的，知點處理屍體的，新屋嶺有份當過更的

以上三樣每款裏面大約交十幾人出嚟，總數唔會過50人，當交左俾公眾㗎啦

等睇好戲

呢條撚樣咪就係曬I phone 11嗰個？
笑撚死 佢啲行為都幾特別

中學生都知嘅嘢你廿幾三十歲都成條懵撚咁，抵你兩邊不是人等仆街買定大灣區棺材啦

呢件光頭狗教埋林鄭做野，佢同林志偉死撚硬
之前警隊好似話過唔要意見領袖，話緊光頭鳩

改名做神勇保險套算啦

咁做政府嘅人叫部門做公司都唔係第一次聽
但個condom仔叫做公司就認唔到你係object架喇咩

你班仆街有得選擇果時唔選擇
預撚左喇
屌你老母

要修補狗民關係一定有狗祭旗

冇利益冇着數點會收除非大陸開口話收咗就比着數佢
不過好難喇！一文不值
mon po 狗睇路喇

估唔到到而家仲有人信林鄭講野

個post啲人話14年6警係冤獄 我屌

佢有得上天安門呀嘛 以為自己好把炮
佢係大陸係最出名，有80萬粉絲
一朝得志 語無倫次
又蠢 話會叫啲仔女由紐西蘭轉去大灣區讀書
佢係嗰啲真心膠廢老 局勢都唔撚識睇
呢個叫做醒少少 起碼知自己係咩地位

醒覺左既condom,睇住自己死無能為力。

我地要吹風

吹黑警is condom風

唔係我地講

要佢地自己講

要佢地自己係微博講

要佢地自己係Facebook Twitter 微訊 講

要多D醒覺

竟然仲有人信林鄭/高官講既野

要佢地自己係社交媒體表示自己係condom先有效 吹到condom風

吹condom風

坡佬都唔會收啲 以下犯上既人

千祈唔好成立獨立調查委員會呀
依家想睇到美帝制裁你班仆街架！

其實做邊行都係咁，高層一定隊d靚去受死保自己

condom仔死左我已經夠開心，佢地睇住自己死係bonus

唔好信，以佢性格又係拖字訣

大灣區都唔收佢地

驚大肅清

有冇人可以cap啲微博comment上嚟睇睇？好想睇呀

監狗會有撚用咩

坡佬精英主義，收班毅進仔托柒？

真定假?係就好

但佢下一手會

真名上網屌自己老細

吹下風你地就收貨？
呢世都唔會原諒黑警呀

4個月 咩時間都比足
依家先轉呔冇撚用
都係要死全家
香港人唔會放過你哋

慘慘豬，而家要去微博發掘警察啲心聲

condom仔

老實講，以管治者角度，成立獨立調查委員會係最低成本令社會動盪減少嘅方法

mon post既差佬，試下抽離啲，當自己係管理層去諗，然後你就知道未來等緊你既係咩

不停推721 831,呢家俾政府帶哂風向做偵探，運動嬴左先有得清算

全部都係condom仔，全部都要清算

係一世！咪撚諗住唔撈走得甩！

condom仔努力D督灰啦

屌你講到自己無付出咁
你地咁撚落力 應得架

無3000個都唔洗旨意收貨

3000咁少？
起碼15000啦

為公司只係賣時間，為政府就係賣命
所以最後結論係 衝佢老母

［溫故知新］12人勇武小隊經驗總結

黑警做過既野生生世世都會留係香港歷史入面

最後嗰句 聽日返工上到前線
記得大大聲對住鏡頭同你老頂講喇啵
內部恐慌是咪有花生食

解散警隊
刻不容緩

我屋企隻狗d伙食仲好過佢
認真 唔係講笑

死L左佢啦
真係無人會可憐你地

大埔手足被斬傷車cam片

要好似班仆街狗官講回復平靜, 大清算係必須,
唔清算班黑警根本冇可能回復, 香港要繼續做國際城市, 方法只得一個, 諗住移民果班死左條心, 冇人會收留你班垃圾

o...ooo.ooo，我比碌蕉你含

1/30000

我比較想知乜嘢係42樓

Any photo?

嘩, 百佳買個飯都正過佢啦, 呢兜野比流浪狗都唔食, 係得過街老鼠先食

起我底 第一個post就係 我開過post

應該指警隊高層 盧偉蔥嗰啲 我見有啲連登仔都係咁叫

如果佢哋有少少智慧同常識，一早就唔會做林鄭既政治盾牌……

1020 尖咀見

屌啊 原來唔係同一個人柒左
佢啲fd黎

做大灣區城管

盧xx 連人哋全名都唔敢叫

就係要佢地邊到都走唔到 留喺大灣區集中處理

梗係啦 淨係識得鬧香港啲高官
自己啲官又唔敢膽鬧
咪唯有屌下香港政府囉 對佢地黎講香港係唯一一件可以評論嘅政治事件

我諗起呢篇文 一路都唔係好明果條友嘅思維 佢自己都話知係Condom 但仍然好似好無悔咁向前衝打死我哋後生仔

幾個人？太天真喇狗仔。
由你地開始蒙面無冧巴嗰日係，狗隊就已經冇無辜既人了。

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

只要香港人肯改變心態，香港一定有希望
撐撚住，我哋一齊反抗

聽日尖沙咀見

打扮工，不要太認真啦！

黑警，屌你老母，死黑警

自己識有人文職 係基督徒 佢有同我講過唔贊成唱聖詩 因為會令到其他人觀感唔好 遠離基督教（識人屋企日日嘈十一奉獻問題）

微博連佢acc都搵唔到

要上微博

因為微博打唔出香港政府四隻字

神勇咖哩飯

黑社會口吻咋

係微博打呢d野，下世小心d

佢當初都話唔選特首，到真係參選個陣話民望低會走，依家賴死唔走。
咁仲可以信佢嗎？

又屌阿頭
希望你成功爭取全隊強制移民大灣區啦
CONDOM仔

咪笑啦
呢個咪幾好 佢自己都話寧願佛系
你話要佢造反
唔驚變徐步高咩

你錯啦condom仔
幾個人係平息唔到民憤㗎
我要你哋所有狗一齊死啊

睇班仆街仔由牙撚刷刷變到開始淆晒春好撚正，睇埋班粉蛆發晒癲鬧人仲撚正

留名全港黑警被清算

佢夠話民意唔鍾意佢就落台啦 宜家呢？

咁遲先諗到...？係咪真係咁撚豬呀…？

e四個月我個頭真係"R"撚爆左，好幫唔幫要幫中共做野...無撚野呀…？

中共控制蠢人真係有一手
用錢 用女人 資訊封鎖

但無嫁啦…黑警已經無得原諒
作為人類係完全唔合格

一係等中共郁你，一係等國際制裁

byebye

10.20

S

俾人呃第一次就算
俾佢呃過咁多次仲信嘅人係咩心態

比公安用下冧把有乜所謂
起底都係你哋老婆仔女
佢就當落嚟做Freelance幾爽

大灣區唔會歡迎班狗，因為大陸人重要同美國佬做生意，要換美金，全世界都唔會有人收留佢地，佢地開晒名，所以重衰過中東d恐怖分子，我夠膽講班大陸人一定割得重快過d外國人

坡佬睬佢地都傻，抽水佢地就叻

佢唔成立姐，可以比立法會動議通過，佢只要唔出聲就得

唔好咁老定
睇死監狗會報告話:
部分狗使用武力過度
表示遺憾 譴責 痛斥
但體諒狗長時間ot同受責罵 只會呼籲重新檢視同改進
+
好多狗受傷
要全面提升狗隻裝備 修改法例保障狗隻

要知咩係港共啊

會變****

其實7婆同張健宗都開始放口風
清算黑警 點會咁易講漏咀
7婆先例多到數唔哂
根本低級黑警就係condom
個咩低級黑警協會主席講咩就信哂
推d 低級黑警去被清算

推

公司
稱呼黑社會咁

呢句仲衰過俾人屌老母

個微博無左 想追post

搵5到個post@@

黑警快啲仆街死

就完啦個任期

都唔知點解d大陸人會咁崇尚班狗
佢地對公安都係咁崇拜？

好想知隻狗睇到佢地咁講有咩感受
班支那人離撚晒地，想班狗死快啲咁

叫佢地逼高層

睇怕得地獄先肯收佢哋

走乜撚馬來西亞都唔收乖乖係大灣區等清蒜～

佢地都係睇香港警匪片大嘅
同埋佢地覺得班狗啲制服好型架
深圳公安都係抄佢地，好似係交通警

到而家仲以為只會交幾隻
係全世界都知三萬隻無一個留低呀

咁典蒜牙

到時我地又踢佢地走 全世界又唔收留佢地

去南極住囉 無主之地

咪玩
坡佬行精英主義
狗隻除左食訓痾屎仲識乜

佢講啲野咁似連登仔既書面語版

屌，公司黑話黎架wo,啊蛇

好似黑社會咁叫社團做公司

下次特首選舉如果有人既政綱係成立獨立調查委員會呃到民意

真定假啊 點解會叫公司啊？

仲話自己留後路
冇得旅行既後路？
中共北韓既後路？
冇哂朋友既後路？

有瘋狗症嘅
咬完人
要人道毁滅
文明社會唔係一向咁做咩？

警犬咁唔順咪拉班白衫去雞姦囉

建議最低消費狗隊由含撚聰到前線狗隻全部冚家產

唔係驚下話

我要佢地全部冚家剷

好易解決姐
縮短佢任期

拉撚埋啲藍屍行動派，dllm，一個都不能少！

屌啦 全撚部連家屬關入乜鳩內地香港城

個任期唔係就完喇咩

我哋要支持啲condom仔篤上司出嚟。未成立獨立調查委員會前幫我哋做污點證人，只要condom仔冇自己加料做啲太過傷天害理嘅事，我哋可以原諒下。

佢心個句係:下任特首可以透過出賣警犬嚟賺返啲民望,再利用民望嚟推明日大嶼,新疆嶺,大灣區,普教全,引入更多支那賤畜等等嘅賣港政策。

因為由頭到尾都只係打份工
唔通係因為正義感咩

冇睇古惑仔?
黑幫平時叫自己字頭做公司架

梗係得大灣區

退休仲俾公屋你住咩，
仲有大把公務員排緊。

外國又唔批你，
得番大灣區呢條路。

無大陸身份證，
d仔女迫住讀大陸國際學校
差d就讀私校，
份糧又唔夠駛。
嗚嗚

劇本已寫好

身為執法人員知法犯法

罪加一等

係咪手足啲暗黑文宣嚟？

佢應該死撚緊
要變灰一定有佢份
呢種人養唔熟 一朝得志語無倫次
對共產黨黎講係威脅

Oh

唔係諗住幾十個我地收貨呀

柒就柒啦，係保障自己就咪撚開微博啦柒頭，驚死人唔知你做狗

咪就係老豆搵仔供晒d黑警出黎
做污點証人

驚就走返入亞媽個閪度啦

del po?del撚左佢成個人都似

遲早既事

周圍sd下 嚇9班condom

林鄭夠係山竹個陣話自己無權用緊急法啦

神勇隔離飯...？

佢夠講過主流民意反對佢就辭職啦

唔係覺得唔做衰嘢就走得甩下化?
宜家唔當值都會俾人攞編號去用

係咪係微博已經search唔到呢條廢柴？

口就同班細講會共同進退
實質就偷偷鋪後路

射波？

啲鄰國人好似怕佢地死得唔夠快咁，係咁叫佢地兵變

揸住支槍以下犯上，獨裁者會點睇？

光頭撚樣都未出事
就知香港人幾撚無用

其實佢都算持平
一直都講大家都要反省

政府人多數叫公司

唔交晒30000個出黎都唔收貨

想知道如果林就要搞獨立調查委員會 真係搞鳩個班警察嘅話, 班警察唔撚同意佢唔撚妥佢邊位同林鄭執法？

有嚮度

點解會叫自己做condo

共享大灣區榮耀啦
BTW 等睇中共維穩del佢acc

成班爛頭卒，根本場民運贏唔贏佢地都係等收皮

恭喜你
你成為左全香港人(包括藍絲同黑警)入面第一個相信林鄭既人

乜嘢叫上大人？？

mon post Condom仔出嚟講兩句感受啦喂

10 miles都講得出，成班垃圾

個個都知所以遮哂樣number

咁冇腦又點會識驚

你係咪畀錯link

mon dog係咪好撚驚

買左大灣豬D樓自保
係嘅我支持condom仔

做condom係要付出代價嫁
睇怕遲啲都未必有地方容納呢班condom

Condom 的醒覺

收皮喇垃圾

驚啊？驚你又做黑警？慘撚到要去微博圍爐

反了

喊囉

P

佢夠話佢冇權用緊急法啦

認可迪高層，大陸禁忌嚟，條大陸人係咪玩佢

到最後,
高級既就升職繼續9up,
低級既就入去陪下朱sir

佢任期隨時完。

篇文都on9既，大多d人屌緊你差佬用「過份」暴力呀 ,鬼唔知你咁高人工為政權服務咩，所以咪叫差佬做狗，成篇嘢就係用嚟合理化自己嘅過份暴力

無做犯法野既話，獨立調查委員會有咩好驚？根本佢地自知做埋d傷天害理既事

去到依加先知自己係condom

都係交啲細嘅出黎
mon post 黑警快啲篤灰

你確定系幾個人？

而家先嚟縮

射眼果陣唔見你話好痛

縮又好，谷又好
準備入去坐啦

當condom意識到自己係condom果刻
已經太遲了

除非你地準備好打贏國家級軍隊
唔係，我真係唔知差佬可以點贏

坡佬抽水撚嚟

我d ACO, EO, AO frd 全部都唔係講公司架喎

信呀,但佢點都要落台咁解姐

condom仔又嬲嬲豬

幾個咁撚小！我要解散警隊！全部同我返大灣區

黑社會都係講公司炸~

思覺失調姐

條友等仆街
共狗最忌係槍指揮黨

下？冇俾中國封鎖咩？

神勇condom

自己知就好啦 咁搏做乜

又要 Mon 連登又要上微博圍爐取暖，等班支那人話牙蛇講得好，9up完以為自己真係好有道理，催眠自己唔係黑警咁，笑死

新聞睇live 無剪招 應該最公道啦？
成日覺到全世界抺黑你
實係pprb太廢 解釋得唔夠好
定謝sir掛住移民 踩住你班人去死呢

要反了

好多紀律部隊都係叫自己部門做公司, 廢事人地知佢做邊範

佢任期重有幾耐佢自己都唔知

叫人睇多幾間新聞你班popo咪又係睇無綫
有冇睇埋東方星島大公文匯
呢度起碼有一半人睇開英文新聞呀
直接睇BBC Bloomberg啦 唔駛翻譯呀
你條柒碌平生睇過幾多秒明珠台呀

垃圾

之前有人cap過佢地班同事定呀頭講
黑警係世紀謊言 係外國勢力同本地黑記抺黑佢地姐

真係生少左個腦

從第一日已知道..你咁都做真係抵撚死

如果交幾個人就了到事既話 班狗就唔洗煩啦

交曬呀屌你老母

衰鬼前 衰鬼後
去吞槍自殺啦死警畜

冇左個ac既

點解微博搵唔到呢個用戶？
被河蟹左？

抵撚死

岩先search到
你打神勇第2個user就係佢

condom :世界將我包圍 大灣區一齊

班condom仔又唔諗下點解得中国支持佢地

咁慘慘 就去大灣區啦
Dom Dom sir

800萬你份人工都唔夠買
住狗屋宿舍到退休再等公屋做condom囉

叻仔啦，淋病黎嫁

佢哋已經進入新華社思維模式
Loop住美帝亡我之心不死

講真，柒婆黎嫁，BJ4

佢係講緊狗隊

6月之前我個中同都係咁叫

大陸仔都係把口講下炸
真係清算個下佢地即刻del cm

如果英國佬肯幫出手 我估林病都要跪 取消佢老公D仔既 英籍 同 資產
2簡1 你會點簡

上帝叫佢成立獨立調查委員會

記得去到要努力啲讀書

佢真係當微博係fb以為講咩都得

內容似風向帶叫班狗返大灣區咬糧，唔好留係香港做condom

1400萬
班友點OT都賺唔到啦

仲要無技術 無學歷
坡狗點收？

可能得我個部門係咁
工程方面既

做咩唔敢係fb到打呢d文出黎呀 等大家一齊安慰下你呀嗎 明明淆撚到賴晒屎都仲話自己唔驚

佢拎嚟做平息事件既籌碼姐
就算佢成立咗我都唔覺得會有咩成效

本來可能唔會燒到佢，但係佢今次咁出位就死撚硬真係智障

上去分化下白衫同散仔先

依家先知自己係condom會唔會太遲

2017支那話中英聯合聲明過時，香港就應該回歸，但咩事都冇。英國雖然不如以前但世界國力榜佢第2嫁，唔聲唔聲，唔知諗咩

請推行動post

你班condom全部都會拎黎制旗

Condom狗你真係好on9
你估支那真係愛你
夠膽喺微博話自己係condom
小心国安話你煽動性發言

支那人必須種族滅絕！
鏟除劣低基因！

誰人會愛我這種condom仔 流落到谷底

我公司 公咩司呀

呢條友乜水？實名制咁大膽喎

無論為左平息風波定之後改善政府形象
清算警隊呢場show 都係必然既事

終於明 睇黎智商有提升

10.20 尖咀見
多你一個真係好多

坡佬咪又係得把口
唔會有任何一個已發展國家願意接收班狗
馬拉都講明又低學歷又形象差又唔聽話
收佢地同等人踩冧自己國家有咩分別

佢要自保肯定要交人
所以popo咁落力打人都唔知做咩

黑社會係甘，你睇電影古惑仔都叫公司啦

又扮先知
係一早知唔會依家都未辭職啦
十月先醒覺？醒果班走晒啦

好撚假 不過我鍾意睇

Condom 仔共享大灣區榮耀

微博依家搜唔到佢喎，係咪俾人block撚左

公乜撚司

仲有個‘香港燒雞俠’都冇埋
正式condom

condom仔係咪連condom有咩用都唔知呀？
「好似condom咁安全保障自己」？
Condom 係保障人架渣
點保障condom呀

叫popo 罷工反抗高層反了反了

黑社會都叫自己社團做公司

自己友扮

就del 左佢個人又多個number 比武警用啦

呢條友有少少腦 肯諗多幾步就變黃

縮短佢任期

其實有個突破點
撚到班散仔造反
冇人管到佢地既情況下老散入城理所當然

哦
屌你老母個仔

全家生癌不得好死啦黑警

算啦
Condom仔等番大灣區送死啦
香港人同黑警
不死不休

呢啲人無讀歷史
唔明白共產黨黨性

共產黨為咗穩住政權
將三萬人落鑊點會做唔出
成日覺得警隊replace唔到嘅
麻煩睇吓G4s呢間公司

我相信大陸好快有間山寨G4s

上裝就勇
上court淆撚到用abcd咋

其實佢都講明溝通先解決到問題
又叫我哋諗自己講嘅嘢係咪合理
點解佢唔開個acc同我哋"傾吓計"

係咪河蟹左？ 搵唔到

還好啦，我反而覺得佢睇透左啲野，知道俾政府利用，反而無咁嬲示威者。
阿sir，你既然mon緊post，不如勸下你啲同事冷靜啲啦，有啲人真係做臭緊你地嗰朵。你對我地如果有對微博啲「同胞」一半好，警方早就唔會俾人針對啦。你識做時我地咪識做。

啱呀 不過好多狗都好憎我哋

真係笑撚死人
越黎越多人留意同發聲

人地要技術移民 班狗...

班無腦畜龍綠狗咁鍾意衝前扮英雄
唔爭在幫大sir做替死鬼啦

條傻閪奶共就奶共講到自己香港人咁

你哋都知自己係condom呀

叫condom仔返佢老母個閪到啦

普通香港人會姦淫擄掠嘅
普通香港人會拎住支槍指返香港人轉頭嘅
普通香港人會年未夠18歲嘅女仔都搞
你哋有前科㗎啦
旺角警署呀！新聞都有買呀！
唔好扮啦普通香港人
返大灣區啦
習近平喺肇慶俾層樓你呀！

個名都柒撚過人 岀世就係錯

可以用太空卡開 ac

強奸完人，打到人骨折腦出血昏迷反應遲鈍，仲有死左既人，再輕描淡寫叫人放下仇恨，有半點人性良知都講唔出啦下話